救人！！！救人！！！救人！！！

唔好訓覺 救人！！！